拍左5年，明明分左我仲等佢

因為舊年年頭因為自己一次幼稚同佢講過分手
因為一啲相處問題自己一直死忍
但講完又即刻同番佢一齊，因為終於講左出嚟
但之後佢嘅安全感一路跌
我冇好好留意同氹番佢
加上佢嘅壓力處理能力唔好
終於去到舊年年尾
有第三者介入就散左
之後離離合合幾次
每次番嚟佢又走左

終於去到而家，我覺得我好似唔應該再等佢
但心入面一直掛住佢

老老實，我係想聽多啲意見嘅
又想多啲同人講，但唔想一直搵識嘅fd
覺得自己太蠢好似講唔出口
想搵個唔識嘅人
有相似經歷嘅人
一齊捱過佢

有冇人
每日喺office 一唸起佢就提唔起精神
我係個為左愛佢可以做好多野嘅人
但係因為咁自己就愈嚟愈窄
跌得好痛

點都捱唔過 搶番黎啦